［罷工］幾時到海關罷工

除左班醫護
出入境班海關真係好撚危
日日中門大開
支那人又咳又吐痰又唔載口罩
真係返工搵命駁

你地快啲罷工啦

如果佢地罷工就會冇晒人 班大陸人會唔會就咁衝入黎

海關條底褲多數黃
充公晒啲口罩

鎖左門先罷都得掛

啲大陸佬咁撚癲 為左入黎爆門都得 要做足防預

推